有無人今曰會去動漫節睇酸欠少女 ??????

我第一次想去動漫節睇表演加見面會。。。
仲要得自己一條友
有無人可以的埋我一齊去

另外想問下睇表演既飛同 見面會既飛+cd
要幾點前去到開始排隊先有機會拎到籌
兩點先去到灣仔係咪可以收得皮？

毒遊唔好咩
一個人幾自在

好多人去
有個tg group 有幾十人

add我拉你入去

唔好。。。
有人一齊安番啲
最慘係無係動漫節睇表演加見面會經驗
做晒功課都係驚去到一個人on99

師兄感激你
好心有好報

有咩好準備

我想去睇 但係冇人陪＋1

見面會要即場排隊拎飛？

唔好打call鳩叫就得

係

其實有冇主舞台飛㗎

我都想知

星期五放工時間點去

放六半邊有機會去睇，好想見下佢真人

係隔離返工放5半
未必入

有冇巴打知邊到買碟去見面會

以為30號先黎
點知啱啱先知係今日
依家去已經太遲啦

10月去九展

冇得打call都係好事嚟 至少可以寧靜聽歌

而呵係成班fans喺度自嗨

LIHKG冇人喺現場

睇左=.=

D歌又唔識 音響又廢 d觀眾又地藏 唔知睇左d乜

MikitoP 仲好

ching用行動g持動物節

唔係

係唔俾打call同揮棒啊

我同個fd傾計 比人殊

D fan屎痴撚線

殊又過咗火啲喎條友

垃圾mk展 =·=

一心諗住睇大波coser 一個都冇

普通ケチャ 都無 全部地藏 個個拎手機睇 好垃圾囉=.=

話啲觀眾地藏 知唔知道忍得幾撚辛苦

我都只係un下腳, 都俾人望

啲人唔識野唔好怪佢哋

樓上個啲做咩

no care Sayuri
識J一定J Arie

屌 錯過左

唔緊要
現在音響體驗極垃圾

唱左咩歌

係
我都係口upup歌詞咋

平行線
それは小さな光のような
フラレガイガール
月と花束
ミカヅキ

【ACGHK2018 Day1 即時 1830】【HEARTBEAT音樂祭】

酸欠少女在heartbeat青年音樂祭位大家唱歌演出。唱了第一首歌太平線後用簡單的廣東話的寒暄語。其後表示自己今年10月再次來港會進行演唱會，希望大家支持。

酸欠少女さユり songlist:
-平行線（人渣的本願片尾曲）
-それは小さな光里のような（只有我存在的街道片尾曲）
-月と花束（Fate/EXTRA Last Encore片尾曲）
-フラレガイガール
-ミカヅキ(出道曲 亂步奇譚-拉普拉斯的遊戲片尾曲)

轉香港同人

無我份了

それは小さな光のような

我頭先聽live喊到豬頭

10月買飛睇算

無諗過會請佢,完全無關注漫節

開售果日就買左

好鍾意佢彈結他彈到好投入
不過啲音響真係 音樂大聲過人咁撚多做乜鳩
係咪處理慣香港啲冇伴奏嘅歌
日文歌伴奏一豐富啲就瀨晒屎

其一啦
其二...周圍都嘈到仆街

其實都唔期望啲咩架喇
見識到欠酸live已經好感人
同埋真係好矮

喊到

10月再去 過

僕街嗰首真係最難頂

好想嗌出嚟